---
sidebar_position: 13
title: Comprovante endereco
description: O comprovante de endereco
---

# Comprovante de endereco
Se o comprovante de endereco (comprovante de residencia) não está no seu nome,
então você precisará assinar uma declaração que diz que vc mora no endereco
indicado. O formato da declaração geralmente é fornecido pela secretaria da
escola. Se a secretaria não fornecer nenhum formato de declaracao, você pode
descargar um formato da internet, imprimir, e depois assinar na secretaria da
escola.  
Você precisará entregar os dois documentos na secretaria: o xerox do
comprovante de endereco, e a declaracao assinada por você.  
